幫阿哥買男裝，邊間衫鋪好？

咪又uniqlo h&m
Ig個啲旺角鋪頭 邊間好？

潮特

好心啦又uniqlo
兒登毒撚基數真係咁大咩
係想脫毒就咪時時刻刻都uniqlo

Chic之堡 $100/3件

衫就有牌子好d eg: wtaps carhartt
褲就u記or gu
鞋 都係cons hoka salomon 個d
唔怕舊衫既 一係行下美之

thanksssss

巴/絲打老是常出現喎
thx

屌我 岩岩先法國

U記啲cutting好多唔掂
但Uniqlo U嘅 中袖Tee ，skinny jeans，九分褲都幾正

Btw如果網購可以試下ASOS

你阿哥幾大？有冇自理能力？

如果成十幾廿歲，甚至廿幾三十幾都要屋企人幫買衫好可能毒撚嚟，咁求鳩其u記嗰啲得㗎喇

p.s. 死毒撚，長時間家姐幫買衫褲